Rõuge pannemise perrast. Ette kutsuti Kustaw Annuk ja wastas, et tema lapsele on Rõuged pannematta jänud ja olla Rõuge pannia üttelnud et temal punetus olle. Miina Addow on Rõuged põddenud. Lena Wända pannematta jänud. Peeb Konsen pannematta jänud. Elisabet Oksa Rõuged pannematta jänud. Otsus: et keik tänna siin ei olle saab teine kord edasi tellitud.
                      pää kohtumees: Hindrek Horn
                            Kohtumees: Märt Piri
                           Kohtumees: Josep Soiewa. 
